林鄭已沾中國官場謊言文化

根本冇人收停工通知，九吹搏懞

今日先知?

大灣區有得停工 林鄭搞港獨

我做aco我唔知, 屌你老母

搏晒懞

太低級